冇波賭的一天

有冇人同我一樣？手腳冰冷，全身發冷發熱

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

我知呢篇文好長, 如果唔想睇曬既話入黎睇下堆subheading都好
推左幾粒鐘, 正皮升得好慢, 希望大家可以幫我share出去, 我好有信心呢篇文係可以幫助打破現況

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

馬會有錢都唔賺冇計
佢到今日都唔開既波代表一定假波而莊家都插唔到手果隻

其實留意咗馬會好多獲 好多賽事佢地係知道個結果
不過扮晒野特登做到好似勝負有懸念咁

舉個近例：美國對烏拉圭
到到70分鐘 烏1射1正 1入球 美國仲係0射0正
75分鐘開始換人 換入正前鋒
好似唔知79定80就Goal左 1:1 美國+0.5下盤開出 (即場和波5.2倍，美國ng3.8倍)
兩邊全場數據一樣都係1射1正，屌你老尾根本表演賽黎

悶到抽筋，馬會好心求撚其開幾場印度波都好吖

玩bet365 啦，咩都有得玩

香港點玩365

1射1中係365壞左炸on9

笑死 諗下都知無可能 樓主on99

留tg 派我就教你